[An/IOS][MOBA]歡迎來到傳說對決(2)孫三棒登場

歡迎來到傳說對決

Q：咩驚來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀、獵神有咩分別？
A：依層樓主答你唔到，不過有巴打講過係Garena出品起碼無咁伏。其餘既都要等各位玩家自己去嘗試同發掘下。

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩(槍手)一隻？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克、法師、刺客、戰士、射手。凡恩屬於一隻「不過不失」既英雄，作為Logoman既佢輸出高、技能簡而精，由殺人到推塔都有唔錯既表現，惟一缺點係比較屬前期英雄，後期容易比刺客單殺，只不過新玩家亦可以放膽練下凡恩亦無壞，要記住凡恩原本就係一隻輸出英雄，人殺你時，你亦可殺人 。

＊凡恩 烏鴉嘴造型會透過登入活動附送。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金錢係永遠重要過寶石，原因係金錢要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後後期儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：刀鋒啦仲使講既

你以為仲有Q&A？咁你就錯喇，
有啲咩野自己係樓下問啦；
基本資料就盡量貼哂係Page1到，
歡迎各位巴打隨意加減內容。

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方面書：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

私心貼多張刀鋒

POST1：

POST1精華分享：
滅罪小王子龍威巴打分享：

小明快過火車巴打分享：

歐子爭巴打分享(排位英雄)：

滅罪小王子龍威巴打分享：

年少輕狂巴打分享(Garena app)：

滅罪小王子龍威巴打分享：

Page1資料初步整理如下，各位巴打可以隨便加減。
連登好似開咗兩個月既POST就唔可以再推，
所以自己開咗個新POST。

約戰TG就等負責巴打決定貼唔貼，
小弟唔貼既原因純粹怕整完連登依個帖會更加靜。

軍團方面，都有待各巴打自己分享返，
新玩既巴打可以積極留意，或者去POST1睇返。

咁都贏到

四坦一法陣 巴打用埋美娜塔拉就Perfect池

想問刀峰嗰個skin 點先有

啱啱打上B，有冇連登戰隊收人？

超能高校同腥紅之刃用點數卷；
躍動青春就啱啱完咗既抽獎

我琴晚lag下lag下咁打
頭先有場同班台仔打，有一個台妹，屌你老母係咁送頭
叫佢守高地，個台妹問我:高地在哪裡？

有無主玩小丑既巴打交流下

真心請教，我都唔知高地係邊
以前信長啲高地凸位好明顯，一睇就知，
但依隻驚我次次都係喺草叢到埋伏

有冇人覺得好多英都太op

唉尋晚打排位遇到隻弱智刀鋒
一直打龍打龍
打到15lv都打龍
打乜尻 塔又唔爆 最終輸左 成場佢殺得3個人
嬲到喊

新手一問，玩左冇耐儲夠18888金買唔買馬洛斯好，咩奧義都未買過

屌你老母 c rank單排咁玩法真係一世都上唔到b

馬洛斯都入得過，啱啱過咗推廣期，
相信短期內都唔會減價住；
而且佢身為戰士、出坦裝係團控同生存能力方面分分鐘高過趙雲，
奧義可以用住1/2級先，
一路打一路慢慢儲，
最緊要搵到隻啱心水既英雄，先可以Keep住玩落去

高地啫係基地...

明白，我次次都會打「守城」或者打燈落基地到

講起真係嬲，嗰兩個台仔同條台妹瘋狂送頭，個台妹話:我們要輸了耶...

嗰兩個台仔話:沒關係啊

我即刻開語音，大叫:我有關係啊！

Thanks

D台仔真係好撚串

玩菲尼克打到好疆持諗住一個人單打凱薩，比對面發現殺左，條友就衝出黎話人弱智做乜打凱薩，咁我就係一個人都打到架啦，咪回佢 諗住偷左佢偷唔到姐

條友即刻串我，問我 你什麼戰績，敢跟我講觀念？
屌你咁大官威嚇我呀，全場d塔都係我偷番黎，佢用小丑死左9次都未屌佢送頭

最後贏左諗住睇下佢有幾威威啦，咩戰績咁巴閉呀

屌你得50%左右勝率，講到自己乜乜77觀念點勁
好心做人就唔好咁串啦，玩隻game係鍾意串77
台仔好垃圾

台仔心諗：屌你個死港仔阻住我溝條台妹

遇過唔少
成日都都屌人唔幫
心諗 我屌你老母你趕住去送頭 一打三都開人戰 我點撚幫你呀

對線又係 我失咗一座塔就咁多嗲 打到最後我單機清咗人地一條路喎
佢條路就比人清到最後一座塔

永遠都唔敢同人講觀念
講真打開野既(菲尼克、羅絲、呂布、趙雲)依啲單偷凱薩都見唔少；
依啲野永遠都係偷到就英雄、偷唔到/被反偷就變狗熊架啦
唔係明知人地打緊凱薩去送死咪4個守住果一波先

痴撚線，6連勝，唔敢再打落去

7連勝

今日發生咩事
雖然場場都贏得唔輕鬆

佢就係呢句 「你什麼戰績，敢跟我講觀念？」
點解可以自大到咁

我得60幾%勝率都唔會咁講野，仲好聲好氣同佢解釋

連贏就會唔敢再玩

我幾次7連勝之後都斷莊

啱啱唔信邪打多場，8連勝

三棒真係好伏

主玩法C
等緊隻syndra

等緊真女主Hera
但三棒超痛，我見佢打到連牛牛都走

我見人2招秒後排 勁到痴線喎

要玩刺客路線

屌，都話咗連勝無好野，兩場都大敗，啲隊友戇鳩到

有冇巴打有用緊
想買返隻

台仔話用手柄的話，技能鎖定冇咁準

Btw:我隻seelseries響呢個game玩唔到

我頭先出坦裝
煩到對面黎排打唔到團戰
但唔係Rank

打錯字

練緊牛頭、歐米。有冇唔怕被雷嘅巴打一齊玩？
有需要可以叫我玩返趙雲

六連勝之後，七連敗，三場mvp，我屌

連輸8場

9

我之前連勝完連輸11場喎

屌你老母終於止敗喇

但最心傷既係，
連續9場都有雷隊友 (雖然我都雷咗2場)
好撚Sad

大家中幾折

嘩屌神秘抽獎中咗6折，
490 >294 菲尼克
490 > 294 刀鋒
490 > 294 魚人
390 > 234 阿萊斯特

仲有啲Skin都平咗，但係我無英雄

6

終於入咗隻刀鋒
好撚興奮

低過6折果啲巴打要比我連贏3場先可以繼續玩

嚟緊終於可以做傻刀鋒雷鳩啲隊友

[

5折too 好吸引

樓上兩個，4折呀笨

阿萊 刀鋒都好想入

課啦望

290卷
買得刀鋒黎買唔到赤紅skin

得8折
同冇折冇分別

係咪一抽定生死

係，未買英既我都應該會新開AC去抽

頭先果場好驚險；
我隊(26殺)：羅絲MVP、堇(小弟)、薇拉、牛牛、金鈉
敵隊(29殺)：佩娜、趙雲、呂布MVP、小丑、金納

前中期都仲有得4/6開，
但後尾佢地隻金納同呂布肥到仆街，
後期比佢屌打咁(龍連續3條被搶)，
呂布金納向前殺我方、佩娜又識企位補血…

去到最後，佢地五條友殺咗凱薩大舉進攻，
殊不知我地夾好，除咗羅絲之外四個引，
中路一路拉拉扯扯殺咗佢地金納，
羅絲就狗衝入去大城到偷爆成功
贏得好撚正

證明左先殺後排輸出/保後排既重要性

我打左成尻十幾場 都未上到c 有無必勝帶我上

必贏就唔會同你同牌啦
B 好似已經唔可以同你雙排

係架咩

我四折 但唔會課金啦，用開蝴蝶覺得本身個skin 仲靚過課金skin

補圖

新手，連續九場Mvp 不過輸比較多
Btw 打野 打龍個d 有咩用途？
(lol 都未玩過）

抽到5折
前日先儲完18888買菲尼克
不過我都無諗住課金玩

所有既野怪都有經有錢
藍 回魔 減cd
紅 普攻減速 燃燒效果（扣多d血)
魔龍 全隊加經 錢
小龍 回血
凱薩 加攻擊力 回血回魔

有錯請屌

有18888 買刀鋒定馬洛斯好 新手

馬洛斯坦 又打得
刀鋒 勁人用會秒哂後排

會唔會定期轉特價英
我見有聽日有批英特價到期

新手應該馬洛斯好d 有坦有攻冇咁易死

熟咗玩法之後我寧願買悟空都好過刀鋒，後期兩/三棍一件 又有走佬技

一隻半坦鬥士，一隻刺客好難比
實用性馬洛斯高d
刀鋒就捉對面殘血秒，經常有連殺

我諗會改弱 ，爆發傷害太勁啦

遇到以下呢d隊友，想win都幾難

1. 逆風投降撚
只打順風戰，一比人爆塔或都逆風就係撚咁投降，投多幾次冇人理佢就掛機/退game。失敗者累街坊。

2. 鳩叫請求支援撚
事無大小都叫人請求支援佢，冇人理佢就洗板。要個世界跟住佢轉，完全唔理大局，冇人理佢就發皮四鬥人。大佬吖，全世界跟住你但係死晒，又或都比人爆晒塔，有撚用咩，呢d人仲衰過個人英雄主意。

3. 鳩衝送頭撚
有種隊友好撚鍾意衝入人地炮塔下送頭，打少個事小，打亂晒成個局，經濟又落後人一節。

D,E區都唔少呢d人

你都識話D E排，係多d人唔識玩
我覺得唔識玩唔緊要，唔好秒鎖角色同唔好咁串
由其見到d人秒鎖凡恩/刀鋒真係好撚驚
淨係識玩一隻唔該練多幾隻先黎排位

覺得隊友做得唔好你可以話一話佢，但d人好鐘意一開口鬧人廢物又乜乜物物，顯得自己好型咩
真正既高手係帶領隊友，carry全隊

用卡莉玩到D
依家手上有以下
呢幾隻英應該操下邊隻好
定係操死一隻

我咩都玩下

應該操死兩三隻 配好奧義好d？

最好唔同類型都練到上哂手先，
比如你主玩卡莉法師、咁你可以練下戰士/坦/射手，
打排位比隊友搶咗卡莉你都唔怕會三法陣出擊

我仲諗住課埋悟空添

頂原來開左post 攪到仲意為咁靜

頭先打一鋪，對面5個打魔龍俾我估到，但係冇隊友理我，我自己衝埋去開大搶撚左

然後同對面講:謝謝

好串呀

我覆唔到舊帖，話太舊的帖子不能回覆

我知呀 我唔知你開左 等我仲開左個新post

打錯，係凱撒先啱，成日都估到對面開凱撒

我個人主玩法師 小丑 卡莉 如果陣容控場太差會用蝴蝶
副射手堇 菲尼克（貪菲尼克可以打野補位）
不過都經常要玩坦

你用咩 開大入去都安然無恙

改弱左應該都唔會太差既 遊戲商都似想谷紅隻悟空

法師 勁至廢點排

我講呢3隻絕對係頭3

小丑中後期既爆發傷害係好高，掉個毒加2技疊滿5層大技炸落去。最重要係小丑2技同大技係可以補血。但小丑需要好好既走位同預判能力（因為無逃跑技，毒既範圍都唔大），仲要同時留意敵我既血量（補血/收頭既取捨）

最全面係卡莉，控制範圍大，2技加速加攻加護盾，大技掃射，守塔能力應該法師最強，就算一個守對面2個都絕對無問題，清兵快。出左冰杖之後1技非常緩速，範圍大都好難逃走。而且唔難玩

蝴蝶最強係佢既1 2技，1技來回掃距離遠，攻擊力高，對線干擾程度好高，2技擊飛係勝過以上2隻既點，可以斷技開團戰，假如對面哥德夸克開大技，小丑卡莉都無辦法斷。大技攻擊力都高，但要攻擊人就要持續追人，好易比人反殺，而且無得選擇目標

至於邊隻最勁就好難講，我都係睇情況用

呢場痴線
隻刀鋒一早簡悟空叫左打野，個周子瑜話要佢讓隻悟空出黎，之後即刻秒鎖又話要打野。隻刀鋒明顯淨係識打野，就屌曬鬼，又開隻刀鋒鎖左，2隻都帶制裁 仲要無人坦又局住我做
開場就2隻打野

最後不斷帶住蝴蝶去殺人贏左 唔係應該仆得街

利申出錯裝，唔應該出德魯伊

趙雲

只要對面企得集中，我死嘅時候就係對面團滅嘅時候

趙雲改勁左之後真係唔錯

利申唔識玩鬥士

趙雲應該點玩好
一開頭好廢，要慢慢儲

我係好驚對面有雙重切後排
納克/趙雲/呂布/悟空 呢堆

識玩既話打團戰兜去後面2隻一齊衝出黎，坦無保後排同後排無留意既話，一定滅團

刀鋒真係好勁

我屌你老母 究竟可唔可以俾返啲正常嘅隊友我
我每次死都係開會戰隻戇尻坦走先過所有人 唔係就我控咗刀鋒 隊友係隔離都唔殺 搞到我俾人反殺
真係屌你老母
刺客仲但輸出過我

阿萊居然咁高輸出

個卡莉出裝好似都好奇怪，點解法球同冰杖會咁後

屌新Skin堇，JJable

資歷尚淺，從未見過雙刺陣贏到

4打5都贏到

雙刺陣如果一開始就拉開咗經濟嘅就已經贏咗
你諗下 兩隻肥咗嘅刺客周圍殺
你點撚玩

阿萊真心好用 到後期輸出可以好癲
1技/2技再3技幾乎收硬一個頭
又做到團控
初期同埋另一個輸出型隊友一行魔龍路
阿萊控人佢殺人 輕鬆打

上到高階場就唔知啦

好撚野

屌你老母咩五法

五法

有冇人add下frd 玩左冇耐
名: Suarez
多多指教

屌其實呢個game係咪真係好撚多小學雞玩...
一入場叫左jg
啲人又唔撚出聲 唔想我打jg咪出聲我咪轉囉
入撚到去2上2下 想點 我一早知要打中就唔使帶呢個spell同埋呢隻英啦
叫是但一個落中路又個個好似盲撚左咁樣
屌你老味無啦啦咁樣輸一場排位 屌

有frd就排位
街場睇運多（抽隊友

聽左好多台仔既劣評

算係咁
成場都還可以
輸貂嬋太戇尻

最後大家都對哂對方啲塔
我地半ace人地隊諗住打埋半座主塔就贏
點知比個娜塔偷咗主塔 完全冇人留意
屌出聲 差啲贏

認真 輸唔係問題
咁樣輸唔溝通 一早簡英個陣講句就唔會咁 係咪難到咁
係咪放新年假啲小學雞出晒黎

點解上番B反而d隊友仲廢左
極唔團隊合作，開無雙一條友係咁沖

我試過用勇，逆風緊個時突然無人進攻，估佢地打緊凱撒，所以諗住射個大技過去抽下水，點知我個箭就殺左隻凱撒

哈 贏1個助攻

Btw 有冇人知同分點計MVP
成日同分但係輸MVP

我估係殺人數

巴打驚名係咩？
我尋日見到有對二人組，
好似叫無敵車里龜、進擊小火龍

屌你正過中六合彩

仆街五抽唔中紅蓮槍魂，中咗消防員

同KDA 呢？

上邊quote 錯
同KDA 呢

輸出，承受傷害？
唔知錢計唔計
其實可能都亂比

練牛頭，估唔到用牛牛都7殺

唔是我黎

呢排好鐘意玩人魚

係咪魚人呀巴打

老老豆豆 我覺得打後排黎講 悟空勁過刀鋒

屌尋日六折買咗刀鋒，
依幾日見到啲暴力悟空搞到我又想課落去
但我對大莤長塔拉無興趣

唔識玩法 但4法秒鎖 所以我都簡埋法 諗住輸算
一開始比人禁住黎砌，估唔到最尾係人地城屈到佢地門口都出唔到

這就是傳說對決

有無戰隊
有無tg

呢2日返工OT 無玩
大家add 返我
名: 純真的冬瓜

(唔好再笑鳩我個名 )

我係新手剩識玩凡恩
貪佢夠大力同易用
有冇第二隻差不多但更好用推介？

蓳 走住黎屌好好用

我都想學用 日日比佢收頭

唔好用凡恩啦，次次見親都無好結果

堇點出裝最好？

直劍行先

遠距離悟空

有冇巴打用過牛魔王？招2技唔識用

開完1技即刻開2技

應該Kta? 再加d 殺兵數/coin ?
唔識
我記得如果0 death, 殺少1,2個都可以mvp

30 件裝一件魔防都無, 抵對面輸啦

煩恩玩攻速流

咁岩對面都全攻 膠鬥膠

係我就咁出裝啦
皇冠 咸書x5

打街場遇垃圾都算 打rank都咁真係冇野好講 唯一嘅坦又走場 真係屌佢老母
睇黎我繼續用阿萊單排嘅話 一世都會徘徊係c3

阿萊好靠隊友配合 ，1技 大技控場係好強，但攻擊力真係比較弱

新手入坑，玩左幾日

有冇巴打carry。。單排真係好撚慘
I'd:暴力女王

前期係攻擊力弱啲
但中期已經可以好高輸出 3招技全開可以殺到一個滿血非坦/非鬥士
最緊要係出爆裂
之前我試過出冰杖先 發覺冇乜用

都要講下咩排位架，唔係點組

阿萊係靠2招暈技搵食，冰杖當然係無用
其實都好睇個人習慣，我就覺得佢既大技機動性太差，所以唔太鍾意
但我見人團戰用啱時機捉啱人，一野先滅左對面輸出，係好屈機

係 一黎捉輸出已經贏咗一半
我出冰杖黎用黎打牽制多 太多豬隊友

打野洗唔洗買打野刀？
Adc黎講 有咩推薦
新手岩玩 屌打班傻仔好爽

勸你都係快手練第二隻英啦
十隻凡恩九隻雷 剩低個隻垃圾到連雷都講唔上

堇
菲尼克打野
勇
凡恩

快入排位，你就知伏到一個咩位

屌講完先發覺同Page1所形容既凡恩好似有啲出入
但明明佢本身推塔偷爆都唔太弱

一招逃跑技都無，敵人一包你即死

推塔已經唔講菲尼克，堇都唔會差過凡恩

菲招3招太煩
堇就高傷 一爆擊你滿血法師都被秒
煩恩就垃圾到一個點

點解衣加排位on9左咁多，B排都完全都唔識玩
團戰叫極都唔黎，又唔係推緊塔，比人打緊龍又唔睇又唔黎幫，坦係咁向前撞完全唔理後排

有無B排巴打組隊

仲有，明明都唔齊人，入場時機同位置又差，突然衝入去開戰送頭

2技減速再1/3招殺都幾爽，不過就要慢慢疊加傷害。 要中後期先勁
但配裝備就唔識玩

研究緊用歐米茄打野 其實都真係唔差
機動性高 擦場技多
gank既時候開1加速衝去打起 開2暈 暈完再制裁慢 大技 控既時間對面根本無得輸出 只要我地隊友識跟上打晒啲技 好易就拎到殺
後期仲癲 開1技衝過去3-4秒到 打起 2技 a 已經又cd好招1技 又打起 呢到起碼控住對面三秒 不斷loop

有無巴打想一齊打排位 想逃離E地獄 好多雷

加我 swaggymonk

呢度無B排巴打？

有冇c排巴打

B單排好難打30%好多場30%輸出都贏唔到

調轉咁講，要一條友打到30%輸出先贏到就真係好撚辛苦

30算好癲啦喎

兩袖清風

新英好淫賤 啲技能

用克里希好易過30不過都贏唔到

真係咁勁？ 招大成日miss，一二技又唔係痛

一個人30%輸出證明你隊友無輸出

睇完都係疊埋心水等蘿兒，
感覺係團控型蝴蝶

巴打玩開咩

利申 同是B單排

對，我就係想講咁既意思；
要靠一個人打到30%，
啲隊友去哂邊

隻新角我玩咗幾場，單中對仙子，娜塔亞完全係俾對面壓住嚟打，最多守死塔底，乜都做唔到

玩胡碟同堇

技能效果ok 但前提係要中到

咁啱玩完一場
差唔多情況
C排位賽黎
揀英時克里希昆尻英娜帶治癒
開波冇幾耐美娜發現冇撚用
屌尻克里希低端
之後又互屌咗成場
佢啲輸出低撚到 雖然話係坦姐
我心諗屌你老母啦 我要升排位呀

個勇42%總輸出 可想而知

勇5殺

好難打有勁jg就夠贏

你咁講...2邊都唔似有jg

兩袖巴打見到我On可以隨時邀我排位，
我用開趙雲、堇、愛麗絲，
而定玩緊悟空，啱組合可以隨時邀我，
打到一定打，係有時開驚擺低咗電話

係 兩邊都冇
勇5殺係臨贏前ace人地隊
佢執撚哂尾刀
明明混戰黎都唔明點解俾佢咁啱執哂尾刀

好

巴打咩名

有無人買左新英 咩玩法

加埋啦 玩個普通場都好

新手留名，買左用緊穆加爵

開個name list

京四郎 加咗巴打你架喇

新年放假好多台灣小學雞做隊友...狂輸

講左不下10次namelist 都無人接力

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克

留名

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶

新手問題，有咩坦好用？

牛

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲

Logic pro巴打明我嘅辛酸未

隻呂布一開波就狂衝去打對面，大佬我點夠佢快
係咁去送死

最後又係諗唔明...隻牛同呂布做乜野

抽中人魚skin
狗也不屌

用新英比人屌

其實新英鳩用大技都好屈

其他巴絲都可以留個名輕鬆玩喎

鬥派膠

Agree
尤其係團戰時 個個行埋一齊 根本避唔到

最慘係冇輸出
清兵都有難度
暈既時間又短

感覺蜜乜鬼依隻新英，肯打輔助，
唔貪單殺既話都好搞和團戰
仲有招擊飛技呢

配哥德爾/夸克大技，一定中哂
或者卡莉，愛麗絲超級緩速

最煩係張地圖炮，尋日差啲比地圖炮搶到條龍

啲吉利跌得幾密

唔好咁講，上次比人屌到爛

似係上次比人屌完
今次高機率 冇左每日送 提高要換既數量
我覺得都okay 一日1x封

好似有上限？
一日9封之後再打唔到咁

第一頁話用呂布爬D-E，但係呂布好難用喎
方天戟難中要預判
出技又要連招
趙雲好似易用d

雖然趙雲係改強左...但依然都唔夠呂布強
係真係易用d,一技加速可以追殺
但淨係呂布招大技，足以強過趙雲，控場都比趙雲強

依句真，我自己用趙雲同堇，
見到趙雲可以同佢搏一搏單揪；
見到呂布一開招死人大技就即刻拎轉頭走

新手啱啱開始玩玩定左勇
貪佢機關鎗

兩隻都易用
預判 練多d就得

推到最尾一個隊友走散送頭就收左皮

SAME，由贏變輸

話說有無

戰隊/團？
廢事成日單排 日日見住啲凡恩 勇係到on99咁

其實開個whatsapp/line gp會唔會實際d

戰隊都一定要上線先見到，甚至都未必見到

agger

唔係話tg咩

屌你老母場場都有戇鳩凡恩刀鋒

什麼是tg

telegram
但我無用過

有人開？

玩左好多場，得呢場見得下人
一開波隻英龜得就龜
求教學點玩

五連勝上C1；
然後五連敗落C2
打到燥

巴打叫京四郎？加你無反應

有無人依家打？

加我yeung619

唔介意我邊飲酒邊同你打就加我啦
年少輕狂~

[img]
圖片網址[/img]
屌 斷左連勝無左成20分
好彩贏到 唔係跌翻落e

電腦嚟架巴打

電腦都贏唔到就應該要落e

今日連輸三場都係因為佢
第三場揀英果陣問仲問隻刀鋒係咪真係識玩
佢仲鬧番我轉頭 叫我唔好嘈
點知佢由頭jg到尾 得閒就係等人地四個滿血衝出去
之後我唉左一聲
又開咪鬧我
死台仔
三場玩小丑夾埋殺左三十幾個都無得贏
好灰
之後果場4 1 4就贏左
之後收手了

遇到on9刀鋒直係好慘，送頭送到對面隻蝴蝶一招扣我半行血
自問中左醉酒Buff都勁過佢

其實真係排位呀 電腦點會有四個人係英文名

點解今季個排位會難打左咁多

電腦果邊係無mvp

輸到咁上下就會打電腦俾你開心下
排位都一樣有
對面無MVP就係電腦
莫講話有四個人係英文名 全部人都係英文名都可以係電腦

唔知咩事
今日狂Lag
贏都變輸

輸左兩場咋喎
咁都輸到咁上下

的確係電腦

可能系統都想俾你開心下

咁可能我真係柒左 sorry 咁多位

Tg群勁多人
有唔少都潛水

咁仲搞唔搞
我有時見到有巴打上線都唔知邀唔邀請

係到約戰比較好，
又可以推POST又可以夾點打

我都係咁話

你又有道理

呀屌 真係輸兩鋪 佢就俾我打電腦

有冇D排巴打一齊玩
玩左兩日 自問玩得唔錯

我個mvp 呀

七連勝呂布終於b3

睇嚟Post2精華搵巴打你個Case講解電腦會比較好

我仲係C1C2輪迴緊

快d上黎B排大家庭

我c2輪迴緊
不如一齊雙排啦

屌 一限免刀峰就勁撚多新手搶鎖刀峰

唔想用 一陣太垃圾累全家

好慘 俾人放上枱

深夜單排，贏輸贏輸，打個和

我呢排係咁三連勝之後三連敗之後三連勝之後三連敗之後三連勝之後三連敗x2046

未玩過lol 薩尼應該點玩

有冇人今晚可以打

我覺得我就黎棄game

可以留個名同巴絲組隊玩

留個game名

ID:靈童
呢排中意玩小丑
之前玩堇
專長係拎敗方MVP

菊花釀年華

無計 柒左就要認
大家唔好笑我喇

手痕打多場
又做多次輸MVP
都係等到今晚俾巴打carry算

傳承的捲心菜

有無人可以帶我 我連輸5-6場就降級啦 想喊

屌你老母 兩個掛機 三打五點撚樣打呀

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/// （菊花釀年華）

漏左邊位巴絲或者都想一齊組既可以留個名

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/// （菊花釀年華）

8. 兩袖清風/// （冷手打熱飛機）

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

係咪隻game無sup呢個位既關係（無人玩
我發覺無乜人有保後排既觀念，亦都好忽視刀鋒既威力
亦唔知係咪隻game既節奏快，完全忽視人數既差距

好多既坦甚至鬥士都唔理咩情況，有一堆人就開大衝埋去
無考慮到
1.法師射手無乜位移技，你狂衝跟本追唔上你
2.對面既刀鋒，鬥士係極有可能係草準備切後排
3. 4打5 3打5都照樣衝埋去，不過我相信佢地都唔會睇地圖，望下隊友係邊

有無人宜家一齊玩？

12.無情的落花 e 趙雲 哥德爾

根本sup係無咩用 愛麗絲係路人場根本係垃圾英

用過一次係街場就2x助mvp 走佬好正

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

今晚有無人唔拜年打下NG?

唔使拜年但係要返工

其實係坦要做埋support

嗨 有無巴絲打入團玩下
希望賽季完有到一百名內
名：幕後團隊

我想入
Lihkg個團冇人玩嘅

屌你老母 其他隊友究竟係到做緊乜
我好想脫離c區呀屌

係街場做輔助 不如直接揀團控法師仲好
個個一味只係識係到殺殺殺
根本冇考慮過其他野
我索性用阿萊控人俾隊友殺算
咁撚鍾意殺人

其實不如開過wtsapp gp

I know that feel bro
自己友成班團戰完仲有八成血 唔推塔 可以四個都勁齊心咁一齊行番屋企咁溫馨
果舖領先21個頭
但係拆得一座塔
對面齊心拆晒所有塔贏左

Id 傳承的捲心菜，加之前記得打LIHKG

其實塔既錢係仲多過魔龍
所以你殺幾多人都好，推塔多果邊經濟絕對係可以多過對面
再者無塔既保護，兵線同視野上已經輸左

好難玩啊

信激耀槍

佢全場避開團戰

我覺得呢隻野其實好廢
D技超易避

要2技減完人速再開先有用

申請左
id: WxTxF

有lol 信長底子 淨係想玩刀鋒 其他無咩邊隻j得落

今晚有無組，試下黎個5人組

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

黎啦不如

加我

今晚組隊輕鬆玩普通場留名
最好組到5打5玩下

1. Logic pro

渥馬爾出咩奧義好

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東）

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東）

申請咗
兩袖清風
Btw見到爆咗

我個名俾人del咗

燒杯bb

9898

安已不

歡迎你地

有冇咩網有奧義參考
主要想知 堇
岩岩升倒D

夜d join

youtube好多片可以參考la

已經有5個人啦，期待5打5
快d報名

係咪上限7張

[quote]見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 B 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東)

15. TonyT/E (因為冇打過)/蝴蝶 薇拉 (多拉格尼爾)

NG -2

排

17. 傳承的捲心菜 a/蝴蝶 卡莉

有被carry的感覺

終於返屋企
全日bye年

抖抖先

第一次低過2

燒杯Carry

我見團戰你都係到 點解會咁低

你地rank?

因為剩係得我死過
得我冇走佬技 每次都m尻我

笑死 1.8

普通開心場

單人守凱路好辛苦下龜到塔都爆

我好幾下都差少少死 靠1技吸番起 真係得番好少血 好彩你地肯打

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 C 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東)

15. TonyT/E (因為冇打過)/蝴蝶 薇拉 (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 B/中路全部都玩 (愛需要勇氣)
17. 傳承的捲心菜 a/蝴蝶 卡莉

唔記得完左season跌左落c rank
單排真係好辛苦

單排日日遇到啲弱智仲辛苦

洗底

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 C 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東)

15. TonyT/E (因為冇打過)/蝴蝶 薇拉 (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 B/中路全部都玩 (愛需要勇氣)
17. 傳承的捲心菜 a/蝴蝶 卡莉

18.Mad Eagle/D/小丑 趙雲 卡莉 (帳戶已被盜用)

原來係連登場嚟

唉 我rank得小醜係玩得唔錯
一俾人快過我搶小醜我就無乜信心

我明明係玩大象幾順
但走左去買女神

買完又玩得差
拎唔到去rank

唔小心入左去打？

係呀
預約聽日既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

我本身識龍威 比佢邀入去

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/// （性感伯母）（樓主）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 C 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東)

15. TonyT/E (因為冇打過)/蝴蝶 薇拉 (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 B/中路全部都玩 (愛需要勇氣)
17. 傳承的捲心菜 a/蝴蝶 卡莉

18.Mad Eagle/D/小丑 趙雲 卡莉 (帳戶已被盜用)

19. 兩袖清風/// （冷手打熱飛機）

巴打S排好勁
仲有龍威巴打都係S

巴打勁好人 係咁幫我打名

第一季負碌單排上到去 之前d人未玩熟好易升
依家難升到仆街

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

第一季真係易好多 我等多排先打番上去 依家好難打

d隊友一時好雷 一時又好carry

我見到你被無視
真心你係暫時見過最勁既阿萊

屌啦 而家係啲人唔撚識玩都升到c呀
而家嘅D C B 排 根本就海軍鬥水兵 邊隊派少啲膠就贏

我比較遲玩，升到B2就完左S1

其實係因為冇人玩
轉咗出裝後發現續航力勁咗

話說你係絲定巴？

衣加仲要卡緊係B3

今日升左上B2

幕後團隊有冇line gp/ wts app gp

我由c2變返d1
我真心有啲柒 但隊員配合得好 我都可以1-3 死 唔會話手殘到係咁送頭 但唔知點解成日就遇到d 一開波就爭打野 又嘈晒交 又唔團結 獲獲都輸

你覺得呢

巴

咁咪係巴囉

咁你又整個女人色

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/B/小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 /E/ 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/D/ 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/ C / 堇、悟空、趙雲、愛麗絲 / （性感伯母）

6. 靈童//小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/D/呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF B 蝴蝶 薇拉 (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 C 小醜 女神 薇拉 黃金 （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 d 蝴蝶 卡莉

11.yeung619 b 蝴碟 堇 哥德爾

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot/C/小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯/A/堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 （一路向東)

15. TonyT/E (因為冇打過)/蝴蝶 薇拉 (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 B/中路全部都玩 (愛需要勇氣)

17. 傳承的捲心菜 a/蝴蝶 卡莉

18.Mad Eagle/D/小丑 趙雲 卡莉 (帳戶已被盜用)

竟然錯過咗咁精彩既巴打排位戰

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/ B /小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 / E / 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/ D / 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/ C / 堇、悟空、趙雲、愛麗絲 / （性感伯母）

6. 靈童/ ? / 小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/ D /呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF / B / 蝴蝶 薇拉 / (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 / C / 小醜 女神 薇拉 黃金 / （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 / D / 蝴蝶 卡莉/

11.yeung619 / B / 蝴碟 堇 哥德爾/

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot / C / 小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯 / A / 堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 / （一路向東)

15. TonyT / E(因為冇打過) / 蝴蝶 薇拉 / (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 / B / 中路全部都玩 / (愛需要勇氣)

17. 傳承的捲心菜 / A / 蝴蝶 卡莉 /

18.Mad Eagle / D / 小丑 趙雲 卡莉 / (帳戶已被盜用)

你班友仔成日唔跟格式，
跟返上面個隊形啦

求下你放過我啦 又del我名

用蝴蝶連拎6場敗方MVP
平均KDA 9.4

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/ B /小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 / E / 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/ D / 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/ C / 堇、悟空、趙雲、愛麗絲 / （性感伯母）

6. 靈童/ ? / 小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/ D /呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF / B / 蝴蝶 薇拉 / (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 / C / 小醜 女神 薇拉 黃金 / （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 / D / 蝴蝶 卡莉/

11.yeung619 / B / 蝴碟 堇 哥德爾/

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot / C / 小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯 / A / 堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 / （一路向東)

15. TonyT / E(因為冇打過) / 蝴蝶 薇拉 / (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 / B / 中路全部都玩 / (愛需要勇氣)

17. 傳承的捲心菜 / A / 蝴蝶 卡莉 /

18.Mad Eagle / D / 小丑 趙雲 卡莉 / (帳戶已被盜用)

19. 兩袖清風/// （冷手打熱飛機）

係咪又死ser

以為前面有巴打加返兩袖清風你個名落去添

聽日有巴絲打得閒留個名可以加左你先（懶加唔哂全部 ）
我地人數直情夠儲四隊，快d黎玩

係加左呀，但你copy左無佢名果個

唔受你玩嘅節奏

見好多人都話想組隊，不如加下名比大家知你係邊個
Ps. 後面係會員名

1. 純真的冬瓜 / E / 趙雲, 蝴蝶 / （非洲彭定康）

2.Logic pro/ B /小丑，卡莉，堇，菲尼克/ （龖龘靐䨻鱻䲜䨺）

3.一色慧 / E / 呂布 堇 蝴蝶/ （一色慧）

4. Suarez/ D / 呂布 阿萊斯特 哥德 趙雲 / （L.Suarez）

5. 《𡈼生京四郎》/ C / 堇、悟空、趙雲、愛麗絲 / （性感伯母）

6. 靈童/ ? / 小丑 堇 （頭髮怪）

7.菊花釀年華/ D /呂布 哥德爾 趙雲 刀鋒 悟空/ （菊花釀年華）

8. WxTxF / B / 蝴蝶 薇拉 / (敬畏的寂靜）

9. 超級廢青 / C / 小醜 女神 薇拉 黃金 / （黛真知子）

10. 凍檸茶走甜 / D / 蝴蝶 卡莉/

11.yeung619 / B / 蝴碟 堇 哥德爾/

12.滅罪小王子龍威 / B / 趙雲,馬洛,歐米茄(打野) 蝴蝶 / （滅罪小王子龍威）

13.onefoot / C / 小丑 卡莉 金納 薇拉 呂布 馬洛 刀鋒 渥馬 牛 趙雲(除咗射手乜都玩下)/ (加藤美南）

14.動人的燒杯 / A / 堇 蝴蝶 刀鋒 羅斯 / （一路向東)

15. TonyT / E(因為冇打過) / 蝴蝶 薇拉 / (多拉格尼爾)

16. 【HK】肥桃 / B / 中路全部都玩 / (愛需要勇氣)

17. 傳承的捲心菜 / A / 蝴蝶 卡莉 /

18.Mad Eagle / D / 小丑 趙雲 卡莉 / (帳戶已被盜用)

19. 兩袖清風/C/法師 輔助 / （冷手打熱飛機）

我發現無人玩坦

龍威巴，今日好攰，聽日再打

巧 好似無同你玩過

非正式統計，第一屆最多巴打使用英雄如下：
1) 卡莉
2) 堇
3) 小丑
4) 蝴蝶
5) 趙雲

最少巴打使用英雄如下：
1) 愛麗絲
2) 歐米加
3) 哥德爾

來個坦克

無計，今日拜年出咗去成日都無力打機；
有時見到你On，想邀果陣你都進行了遊戲xx分鐘

哥德爾我愛將黎之後就呂布悟空

龍威巴帶我升A

跟隊帶我脫離E地獄

帶埋我

哥德正

歐米都係我愛將 坦得又打得

歐米推塔好快

玩哥德爾都係鍾意魔裝

成場都下風
輸緊1x kill 㙮又輸
但唔知點解最後一波團戰黎個5:0 直爆大本贏左
上埋B1

c rank求帶

20.L.chan/C/ 克萊斯 牛 堇 渥馬 /（一芯撐紅軍）

順手

有冇人打早場

有呀

升到上b排了 有個識玩既fd同自己duo真係好
起碼確保有2條路唔會爆炸先
希望紅日前打埋上a

有人玩？

單排B求組

嘩 晨早流流啲隊友勁左
終於上到d1

D?

係 贏下輸下咁

你同人組隊好易上姐

巴打打開咩位 暫時我都係jg adc

小丑 卡莉 堇 菲尼克jg

有人而家打？

陣間有無人打排位，
赤口好得閒，想突破C地獄

Now

今晚係咪有連登5VS5團？想見識下巴打們既實力。

C級真係地獄...已經打雙排都可以keep住1-2個白痴隊友，2分鐘就送幾次頭...仲要係1打1

我都想

有冇d排一齊rank

有

新手求carry，淨係打過兩場rank，玩咩都得
有愛麗絲同牛魔王，重有美娜蝴蝶勇小丑
名叫石蛙

on左喇

突然啲巴打又入哂遊戲中

邀埋我

新年場場結局都是這樣 求大神carry

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

我屌你老母 打排位啲隊友又廢到咁

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

一齊黎玩

Id 傳承的捲心菜

又個個開哂場冇人理我

兩袖清風 邀我

飛機巴carry起全隊

屌，再輸就清積分跌落C2；
召集五排，唔熄驚等邀請

okok

兩袖，邀我呀

想同你地玩 但去左阿哥到拜年
起碼十二點先番到開game

捲心菜勁到痴線

邀，等我5分鐘

實等你返嚟五排呀

有位加埋我打兩場
ID:CWC

睇到我尾刀既威力未

比你汁哂

無計，悟空同刺客一樣咁薄，
唔彈來彈去執下尾刀唔夠做

sd左加好友

真係尾刀流
兩把直刀

敗方MVP15.2

投降依場竟然有一水晶一利事

玩既留個名點人數

1 0 0 都15.2
斷線巴打唔過1

留名 game 名：L.chan

仲玩唔玩？
我係Lc

原來就係你

你識我 ?

你岩岩先加左我

仲響唔響度

我唔打住 你同佢地玩

陣間再打；
真心一問兩直劍是咪唔好？
話就話尾刀，
其實係想搏爆擊

我以為你之前已經識我

留名留落個表度

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

你講聖劍？重複好似無效wor。加爆擊要重複颶風雙刀先得。

6. Lc (見我on就邀我啦)

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得）

差2位咋

差一位，因我有fd join，所以宜家有9個

玩幾場

睇你地得唔得閒

加1

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得）

求carry
ID:taivolc
無lol底，新手

你幫你fd留名

見有幾個巴打上過S，會否被屌打

盡量平衡2邊

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩
6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得）

9.Cecilc

你地有無團有位 我啱啱走左個幽靈團

幕後團隊
巴打們開既

預約今晚打既可以留名，希望可以組到5打5
或者組幾個都可以
1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得
9. 傳承的捲心菜

10.Cecilc

第10打後會進入候補名單

申咗

幾點開波

暫定8點，會唔會有人唔得？

柒撚咗添

咁早 我同個fd至少要11點先開得波。唯有你地開住先。

8點唔得；
9點半比較好

有巴打話11點，有無人唔得？

同埋想組打五排先；留個名：
1）《壬生京四郎》/C1/悟空 堇 趙 愛麗絲

11唔得

一係8點開始打 半個鐘集合一次

如果唔係好難就咁多人

我去咗打牌 可能今晚冇咁早打 我應該要一兩點

8點可以打一場既，因為dinner時間係8點後

今晚30/1 第一屆《連登對決》
輕鬆5打5普通場

1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. 兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得
9. 傳承的捲心菜

10.Cecilc[/quote]

後補名單

11.

加你入後補

暫定10:30後，睇大家幾點方便打排位

阿萊 168場終於上到魔道的傳奇

一色慧巴打隻呂布出左鋼槍先

小丑120場就上到 阿萊真係好撚難用

今晚30/1 第一屆《連登對決》
輕鬆5打5普通場

1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4.

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得

9.

10.Cecilc

後補名單

11.傳承的捲心菜

12.兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

仲差2個

13. 就要吊打你 （ lol 鑽）

同埋想組打五排先；留個名：
1）《壬生京四郎》/C1/悟空 堇 趙 愛麗絲
2）超級廢青/c3/小醜

巴打係後補？ 如果11點可以就唔需要入後補

有無人8點打 我11點未必得

可以打住5個先

你搵到人打就打住先，一陣黎

無巴打打排位

等睇文字直播 不過玩還玩 今日赤口 唔好傷和氣

巴打們玩住先，比老母急call拎野，晏啲先打到

我想打

想問請求支援/打人地個d係邊度撳出黎？
試過睇對話欄個度唔見有

係畫面到搵設定，有得揀個指令組合；
個人推介「清理兵線」、「狀態不好，撤退！」

未打得，出咗去做苦力

岩岩單排又輸
好多痴線佬

多謝巴打

C排垃圾
玩開蝴蝶 大象 卡莉
有巴絲想練一般可以加我
Id同lihkg id一樣

個人推介 「挑釁」
每個角色講句野都唔同
趙雲：汝等休得放肆
塔拉：你們這群烏合之眾 我單手讓你們
吕布：為什麼都派些娃娃兵啊

加返落去試下先

有無人未得呢

今晚30/1 11:00pm 第一屆《連登對決》
輕鬆5打5普通場

1. Logic pro （利申好廢 ）

2. Suarez（應該要夜d 睇下join唔join到 ）

3.菊花釀年華(不如搵五個d既一齊打rank)

4. Cecilc

5. 《壬生京四郎》 (初三全日OK，尾刀流悟空)
一齊黎玩

6. Lc (見我on就邀我啦)

7.CWC (兩位，都係見我ON就邀得)

8.L.chan ( on 就邀得

9.

10.

後補名單

11.傳承的捲心菜

12.兩袖清風 （廢青 日日都得閑打 上堂都可以打足成日 ）

就黎夠鐘無人上線

係咪打

等緊你地

有無人打...

而加得3個人,快d上

Rank定5打5？

game名 要返工,不了 主玩刀鋒 蝴蝶 盧蜜亞

有冇興趣開個whatsapp group 約戰

準備翻去打

番緊去 起碼1點

咁改1點？

屌啲台仔真係好垃圾 又廢又要屌

1點Rank

join

啱啱rank完

有無坦巴打

要睇龍威巴出唔岀奧米加

啱啱隻刀鋒痴撚線

蝴蝶有無位

打左一場NG, 三場rank ,頭兩場冇cap 圖sorry
NG 場唔使十分鐘打到對面投
巴打們好識食龍同gank
個人對線都ok

輸左兩場rank
有一場人地兩隻坦保後排好勁，加隻悟空偷打我地後排
另一場被刀鋒肥左，本身有優勢
但兩次打團都人地殘血走左
經濟差出左黎後唔夠打

大家冇開咪第一次夾算係咁

屌打撚咩
好撚嬲
團戰打一半走
我去gank, 又走
我team kill, 又返轉頭唔推塔
我追出去打到對面3件殘血, 又唔去收頭
屌你老母閪
屌!

屌你老母43.7% 傷
>50% 英雄傷
carry 住成班垃圾廢閪
屌

打左2日排位都無升過

巴打可唔可以讓我用小醜中 其他玩得唔係幾好

feel到巴打個種憤怒

我出既話都可以 但團戰要打下遊擊 雖然控技CD快
但始終唔係主坦 我控完如果比入圍都係要退一退場等cd好先再黎
有無人明我講乜

同巴打5排，就算輸都係輸係對手太強，至少心服。

簡單啲
行動代號：走住黎屌

坦趙識玩真係好恐怖
不過最近好多弱智仔 好難前期幫佢地帶風向
未gank已經俾對面殺左 太難追番經濟
搞到我都少左用趙雲

係咪一點五排rank?

我覺得未夾好啫
有幾個位可以研究下
1. 劣勢時我地坦野區開戰，如果秒唔到人果下團就輸硬
2. 我地算易比人捉到
3. 我地可以食多少少野區攞經濟

我點三至點半左右 你地齊人開先

最主要係...我唔係玩坦
帶住個爆擊奧義打

今日玩左成日坦

個個都唔係玩開坦，但又一定要有坦

參戰

我唔慣打野 不如下次搵人打野 我悟空呂布都慣左打上下路

開住驚等巴打

又覆打野又要坦 我諗嗰個仆街應該係我

唔怕我用納克雷，我可以打野 除左輔助，所有職我都有玩。

加左巴打

等 寂寞到夜深

加埋please

就要吊打你

我有個fd

痴撚線
呢隻game 又無屌人系統
仆街
嬲到而家
成粒鐘
屌你老母一開始問打咩路又唔撚講
3條柒頭推一條線 (3vs1) 仲比人3殺
on9

被屠殺…

有無人可以話比我聽頭先果場發生咩事

我由頭帶到落尾呀屌
已經打少個
屌
屌
屌
屌
屌

可以report 人

有無人玩

其實我可以打野...
不過無人坦

五排好幸福

我休息

打緊既巴打唔好意思，
我都係順序邀請，
五排名額有限，輪流打住先

訓先
聽日再黎過

龍威隻奧米加痴撚線

屌 呢場好熱血

又比人carry

龍威巴勁銀到

龍威隻奧米加好彩同隊；
係敵隊真係煩到想檢舉佢

我引左佢地好多獲 佢地又無我符

同人地有來有往，好在頭先佢地分神打龍；
先可以打亂佢地部署，反超

Hi 龍巴 我係J都斬斷你

屌我見你碌埋去拮隻刀鋒一下又走，
兜個圈又拮佢一次再走，佢都企定係到

有次係中路 我攪左隻ad同刀鋒好耐 控完入草->控完入草
最後無乜血轉死埋佢 之後見仆街 原來已經俾人推到入大本

我見佢最後應該想大技閃落野怪 我見佢臨死都行過去
不過俾佢閃到 你估我追唔到咩

嗚 你咁快上番S

我地應該係四個欣賞緊你點樣玩弄刀鋒

新年拜拜神先

我強

係唔係有ng玩

今日6場4勝都唔錯啦

............

話說呢場可能拎黎整片 你地唔介意嘛

玩到手指都痛埋
聽日有無bc五排?

唔介意，最好Tag埋四大花生友；
btw cwc都好勁，無鳩衝Keep住輸出

聽日我應該晚上先得，到時再係到同大家講

要記得三日月巴打走咗場

最後團戰贏哥德爾 好幾次佢控得好 我先敢開大
因為如果我開大 起碼有5,6秒我用唔到控技
所以我通常等有優勢先開大

睇番岩岩真係好好笑 彈出彈入

係，唔係有哥德爾沖埋去開大都差啲輸；
其實我有係條龍上面搞鳩刀鋒同堇架

我係佢地面前衝黎衝去

等巴打你條片面世，就可以重溫四大花生戰記
屌一開頭我同隻朗搏平平安安食兵咁

哥德一出唔到大技就受死

片名：如何carry四條花生友

全日玩得最柒個場用黎做片
應該睇完對我隻小醜無哂信心

不過我都想翻睇奧米加點玩弄對手
無所謂啦

諗到D好笑野 俾10分鐘我剪精華

叫得龍威 唔整番條咁既片邊得
btw 條片叫咩名好

屌我果陣柒到

the video has been removed by the user

仆街 up錯channel 我post過條

呢到睇 叫咩名好

傳說戰場 1V5 經典競技

訓先咁多位 聽晚再戰

如果每日上限7張。我去到最後得69

每日由幾多點開始計
我都好似69

好多豬隊友
打左幾鋪排位都係7分鐘內就要投降

我估同每日對戰獎勵一樣係5:00 reset

有無巴打知iphone點拍片？

屌 打咗11個鐘跑馬仔 已經打得好細 都輸咗成六舊水

屌 一早訓著咗冇得玩

玩左幾日仲係e rank，太廢，唔敢join你地玩

屌你

今日翻工 都要夜晚先玩得

我都係e rank

今晚繼續五排rank?

E排好似唔會掉星 又會安排電腦比你打

最近迷上左玩卡莉
遠距離射爆對面
又毒又盾又加攻加速 冇得輸

上到C 打幾場又跌返落D

搵巴打一齊排啦

都已經a排 點解仲可以咁
回血叫咗等埋 偏要自己去凱薩探草 仲要射手行先探 點解可以咁冇觀念
唉 真係好灰

有無人玩開大笨象

我
利申未買

我覺得A牌仲易打過B牌 輾上去

打排位個d唔係真人咩？

低端場玩坦真係好慘
團戰控哂對面又唔打
等我死左後先至打

睇你好唔好彩 第一季個陣b牌已經可以直輾咁濟

對面冇mvp即係電腦

係唔係個個都用緊果個T字頭app

我無啊
係度等約戰

唔識用果個APP

終於升左上d

我兩邊都有 不過覺得係到約戰傾野好啲 順便推post

恭喜黎到刀鋒地獄

可唔可以加我入group
dl左tg唔識用

兩季都係S, 第一季同第二季都係卡B
b好撚多垃圾或者比人雷既勁人
成日都唔上唔落

上季都係s 依家爬緊

假期唔好爬
有好多妖魔鬼怪
除非5排

用團控角真係慘過食屎
團控哂俾你殺都唔撚殺 我屌你老母
我都已經唔追殺數 求個助攻都唔得

有無人打一般

5排至少個個都係識打自己個位 先唔理觀念點
有d 木牌熟練度走黎打rank

依句岩
B排仲成堆傻仔

今晚有冇人打
1. Suarez 應該又12點後

想打五排 c排垃圾求carry

我差二千先夠13888買大象
如果唔介意我繼續小醜我想打

打唔打Ng 的

招人打rank 成撚日單排打rank都比人雷
打ng娛樂下都得

打開ap ad 岩就add

加左 我id: J都斬斷你

已加

4-5點有無人打rank?差3個
1.cwc
2.cecilc

咩排位

啱啱打左場雙排，都可以有3個傻仔狂送頭

Added 潮州轟炸機
打開坦
最近場場都係馬洛斯

乜排位 我a2

B,C

咁打得啦

差太遠喎好似

同巴打打完5排，完全唔想打雙排。唔明雙排都keep住有新到唔新既新手壟斷淨底既3個位

B同A差幾遠...

你話B C

B可以邀A同C嘛 不過睇黎太早，唔夠人打5排

我打呀
C排
夠人未？

B開場add A C就得

我打AD

Add我

On咗？

我隻象係之前買手氣旺旺箱抽中
之前有次更新完大象改弱左好多

On咗啦我

我c 不過好廢

邀我
兩袖清風

番工 今晚十二點先join

我a邀你唔到

有冇巴打開左戰隊

b排小醜 有位嘛？

好似有 其實我想入 之前同事開嗰個得番小貓三四隻

Np場有無人打？

Id:讓世界知我低調

巴打開排位場
加我
兩袖清風

一般場？

Yes 打排名的

NG我打
想試新出裝
潮州轟炸機

加咗

我食d野先再打
一陣add

好似唔夠人5排
打普通場先

我下場可以打

跌左落C啦 又遇到掛網刀鋒...

加兩位唔該 C同D

單雙排真係好人中離害人

象係弱左大招，但其他方面我覺得勁左

幕後團隊
申請左既係度講埋個id呀
因為好多台灣人申請
唔知邊個先係巴打
齊齊谷上榜

推一推

是咪靠人打牌？
留名 麻煩B排巴打開場 abc排場

1. 兩袖清風

差兩袖清風就夠5個人

打ng試下先

好似斷線

對面隻ad咁撚廢都mvp

隻坦保得勁

係街到打網絡不穩定

唔會係街打

我都係用數據玩 102ping 屋企wifi廢

岩岩返咗屋企

連wifi多數爆ping

我有時都係 成日本來好地地變左460
之後轉數據就斷一陣

所以今日又係12點開波？

家下keep住數據 點都小小delay

唔打住
有野搞

用數據好順喎 又唔食數據

c rank求組

有無多2個join?

C排 地獄

打唔打？加埋你差一個

Rank?

係 發覺組5排都唔易，明明今日仲係放假

5排對面係咪都係5排？

有冇人玩ng id: J都斬斷你
Tg: bearbbb

多數5排 或 雙排 雙排 單排

加左
廢青
ng++

新手想課隻馬洛斯 全部英得佢吸引到我

好撚好用
坦裝 但高輸出

有無人有用手制玩

發覺呢度好少卡莉fans 新手恩物 用佢打上C rank

岩岩個場好似處理唔到對面後排？

琴晚先開始用卡莉 贏率去到8成幾
真心推介比大家用 有愛

小醜先係，卡莉唔識用

小醜輕鬆MVP

開line group 點睇

口[img]

跟佢出得唔得 第一日玩

釣魚巴我隻象點？
諗緊好唔好買黎打rank

都可以
打rank 多數見到牛同朗博，少見到象

緊係玩半坦裝，佢傷害來自一技真傷

玩秒人用刀鋒好過啦

唔識出

360防盾 綠甲

我地本身公會有個line group 但未夠多人join
鐘意可以入埋黎約

申請左
ID 潮州轟炸機

入左

你睇佢個打法好過

入左 遲d入埋戰隊

呢套裝 容錯率太低
坦唔住 又點回到血

-cd物防盾
-cd 魔防嗰個
德魯伊 魔防 跑速
血怒 物防 續戰
王者劍 打50%血以下既敵人多30%攻 姐係一技既真傷都多30%
遊蕩鞋 跑速可以提高一技命中率 姐係起手一技點都掃到人 呢下好重要 掃到人你下一次掃就係真傷
同捚可以減少被控既時間

美娜有冇出裝心得分享？

我都申左成日
超級廢青

有無cd排位巴打一齊打rank 今晚想升排位 有就俾個id我add你

想counter啲強開陣

超級廢青

新手c1就上b
多數玩悟空/吕布

有冇人肯同我玩

有冇人玩ng

C3緊

id matthewc721
利申 垃圾

我已經係戰隊會然 一早入左

有冇人玩ng
Id: J都斬斷你

有 id WxTxF

奔跑的客群
得D2
玩牛魔王、小丑、薇菈

冇錢。仲玩緊趙雲
但唔夠人地刀鋒勁

低端場刀鋒好雷
馬洛斯先勁

岩岩申請左，game名叫garsi

多左個人返屋企wifi就lag到pk

申左 ，game名 ： L.chan

獲獲都硬食4-5招大技
心諗你地下下大我做乜

今晚幾點先有五排rank

冇coin買英雄

我12點

我留D金幣買符文

伯母呢

c牌再輸多場就跌d3j

而家唔玩住
可以加左先
草泥米

加埋我同個fd ok ?

d裝好似怪怪地嘅

12點先有人打rank

唔打野？ 見你好似冇打野刀
同埋刀鋒冇乜機會普攻人 通常揀啱進場時間後收頭 連續用技能 所以暴擊效能會好低 純粹個人意見

點個名先？

1. 龍威 打野 B
2.
3.
4.
5.

樓上S喎 最多打NG 唔係排唔到

有無D rank呢家打排位 加我swaggymonk

點個名先？
1. 龍威 打野 B
2. J都斬斷你
3.logic pro 法師 射手 B
4.
5.

點個名先？
1. 龍威 打野 B
2. J都斬斷你
3.logic pro 法師 射手 B
4.廢青 中路 C
5.

回得咁快

難得約五排我想打rank

咁你地打啦

有冇ng打

要返工,不了 C 盧蜜亞/刀鋒

我食埋野 搭三 你地可以打場NG先 我下場再join

咁搭3先打 你開組

龍威巴唔打rank?

打 但都要食啲野先

好似爆左幾個 定係你地圢 我整下片先

阿蘇開場？

Cwc唔係打咩

1點後跟機

on左等巴打邀

swaggy係邊個

你打啦 我想練下羅斯

邊個開ng場呀

去食個飯後返黎就冇位

打錯 我D

讓比你打

J斷巴打唔係打唔到咩
咁咪啱啱好5排

唔知呀 唔知咩情況

陣間睇下有無巴打打先

唔係係邊個巴打
不過可唔可以唔好加人入rank傾都唔傾就秒開
岩岩個場我連係雙排定五排都唔知
勁想屌隻勇同牛

我唔想打雙排rank啊唔好加我入去又秒開

我想打啊
好似full左

我

笑左

sor 巴打

你地有人開左未 我可以

我係最後入果個
應該搶左巴打個位

象出2件AP裝都好坦得
定係因為對面太廢

唔緊要
係呆左 平時巴打約戰會傾好啲位先打

岩岩完全係三打五
隻勇成日用生命黎開戰痴撚線

冇哂人既

開排位定NG 排位就搵個C開

有巴打邀左NG -2 仲有無人

點解有八個巴打組隊中
有無係c rank入到既rank戰？

C Rank Here
01:30後打得

哥德爾真係好勁
超遠距離暈技同痴撚線大技

0130 Rank
1) 《壬生京四郎》/尾刀流悟空/C

s rank真係唔同啲

0130 Rank
1) 《壬生京四郎》/尾刀流悟空/C
2）超級廢青/單中小醜/C

3) Suarez/阿萊哥德呂布/D

4）兩袖清風/法師/C

比納克gk撚到

5 ) 滅罪小王子龍威

好難打 對面肥得太快

你應該係中下路遊走 唔洗理9隻卡莉

中下路成日比人強開 你護到龍 又防到納克
隻on9卡莉由佢仆街死啦

中路有次想gank 但巴打未清兵拖住2隻兵打對面
人地已經嚇到番塔底 好難gank到

比人屠 rip

中期其實好多下都係差少少 算唔好彩

前期有一次中消冇打燈 4隻落左黎 爆左塔 之後比人屌打

點？

搵個c開？

正常，個陣係錯

好幾次都係我幫佢打

差伯母？

陣錯 再睇下對面個陣 未出發輸一半

淫生巴上線未呀

5分鐘 唔見人就加

提提大家個post就滿

刷滿佢再開

仲帶成3、4頁

仲有冇位？

點解無人加我

#894滅罪小王子龍威12 分鐘前
0130 Rank
1) 《壬生京四郎》/尾刀流悟空/C
2）超級廢青/單中小醜/C
3) Suarez/阿萊哥德呂布/D
4）兩袖清風/法師/C
5 ) 滅罪小王子龍威

差樓主 仲有2分鐘就其他巴打補上

動人的燒杯

我知呀 我係logic pro ，已加左你

無人加我係指無人組我

我知呀 我係logic pro ，已加左你

無人加我係指無人組我[sosad］
被遺棄

原來係bcd排 咁我都係訓先

Y2H樓主 趕左入黎 要屌屌佢啦

屌你老味

今場慘被屌打

頭先個場先爽 搶龍好似好威威

野刀勇

照贏你

申請咗入公會

到我地輸

笑咗

RIP

sor連輸rank停一停
依兩場都打得唔好

小丑 唔好企定定打 睇多D地圖敵人有無包你屎眼

可能眼瞓 平時唔係咁

應該要後日先夠錢買大象
讓番個中路俾大家

我想問下 點解出天叢雲劍
諗唔明

見你quote我以為我小醜出天叢雲劍

屌 睇錯
Btw鞋我覺得出魔穿鞋好啲

Btw
我覺得哥德哥以考慮下咁配裝

okay thanks巴打

成日俾刀鋒同悟空屌打
岩岩羅斯一跳入黎打我一下我已經無左七成血

無計，羅斯真心煩；

BTW，諸君想我繼續悟空定堇

終於都上B2😂儲5粒星打死人
仲保持到60%左右勝率

我個人用減cd鞋
始終小丑最大既攻擊力係來自大技
減到30至40% cd，可以唔洗10秒出一次大技

反而出魔穿，1 2技同中毒效果都唔太痛，一對魔穿鞋對大技影響唔大，倒不如減cd，多d補血，多d出大技

赤腳？

用技行路唔得呀？
BTW，冰衣轉鞋仔會好啲？

有冇推介奧義

套野主要係減人地速 坦跑咁快好似冇咩用
套野之前上網留意到嘅 我用過都覺得幾好
護衛盾轉聖盾都ok

阿萊我會用減cd鞋

冇鞋點周圍支援

守塔

屌 原來已經5點 轉頭出片

我哥德爾係出兩件魔攻裝

新手連LOL 都未玩過玩呢d game會否好吃力

無咁快上手

想玩D擾亂人既角色有咩人好介紹

羅斯 好似係

羅斯仲推介比新手用

冇留意係同一個人 sor鳩

練好羅斯應該無英難到佢

開po加係post頭

咁有咩好介紹

新手用蝴蝶 真係最好上手 好似係

鍾意玩咩類型？
法師
射手
坦克
刺客
輔助

歐米野打野既片出左
有興趣既可以睇下

講真無所謂，我覺得一開始玩game最緊要簡隻自己鍾意既，反正新手區全部都係新手架啦，大家都係一齊雷開始

開左POST
可以推爆依個先